有冇見過d 人係會不停自言自語？ 係咪有病？

係咪ADHD? 成4-50歲都係咁，成個on9 咁

佢地同緊啲我地見唔到既朋友傾計

我女朋友叫欣欣 你望咩啊望

睇清楚啦， 你女朋友死左啦

認真想知原因。

撞鬼？ ADHD? 思覺失調？

無人同佢傾計但up住up住唔舒服

同事成日要開口讀個數字先計到數

講緊電話啫

Rapper嚟，
練緊freestyle姐

再嘈揼你

唔知邊度睇過係兩個極端
一係就係精神病冇意義咁樣鳩噏
一係就係聰明得滯好似老細咁樣幫自己落命令